
# NodeJS 14 BASH Installer

  
- Repositorio creado con el propósito de servir el archivo 'setup_14.x' a los Dockerfile que se utilizan para hacer el despliegue de las aplicaciones de esta organización. 
